【皇】[推到完場] 皇家蘇斯達 vs 皇家馬德里

西波西時間
2017/09/18 02:45am

向大家介紹 我老婆 即你地阿嫂

輕輕鬆鬆 巴爾2球

Hala madrid！！

樓豬不祥人

lm

咪玩啦 機司都勁過垃圾巴爾啦

殘陣作客皇蘇

Agger 咁廢邊入到波

有預感今場會斷埋連續入球紀錄

希望光頭留意到皇蘇好鍾意快開罰球
今季皇蘇已經入左2-3球快開罰球

咪屈

我皇加酒

留名

想問29號 franchu 係咩人

踢緊B隊

Bale今晚有波入 我改名做B_Ingram💓文文

前場

Bvm 勁撚到痴線

五月仔喺入面最fit

垃圾連登server 一陣點即討呀

心早已回家

希望開波前唔再死ser

皇家蘇斯達主場惡過狗

即係4231 ？
場上應該會bale左 辛右
Isco攻中

掃把佬仍然仲未有機會正選

失分味濃

ME WEAK

Mayoral

波蛋0:0

2:0

5月

閪ser

連狗

入個post搞幾分鐘，一陣即討會唔會瘋狂delay

垃圾ser點討論

想訓嘅可以訓先 反正死ser了

我皇

錢寶陣柒味

垃圾巴爾 垃圾ser

拉莫斯唔係停賽咩？

好眼訓

路路

好想訓

生性啦前面 唉

山頂位

三弟屌打十三弟

D球迷咁近嘅

預感對面簡拿利斯入波

對面好多人倒戈

對面四個舊將
一人一粒唔洗爭

簡拿利斯入一粒再助攻三粒

好似無乜默契

另加皇馬斷連續唔知幾多波入波的紀錄

4個
一人一粒射死皇馬

求ACESTREAM

得啦

入波啦好嘛

太多人攞波啦
辛又攞isco又攞摩笛又攞

拉膠瘋狂走上前

肥牛

積仔比波廢撚到

冇野 見到了
垃圾閪SER

唔該巴打

終於見到猩猩跑

猩猩終於肯跑
屌你老母垃圾ser

Theo

跑左幾球啦 中場無人比到波

Theo唔廢wo今日

D路蘭迪有無set回購

拉唔跌既肥牛

牛既身體質素

肥牛唔怯

助攻係有板有眼

肥牛終於唔腳軟

拉膠 馬

0-1

馬撚

GOAL
賓仔 不了

好波

拉膠又想倒掛

五月仔

Goal 0-1

五月仔

五月

拉膠又想倒掛

5月仔快射

拉膠咁就有一球助攻

口交

都話5月仔最fit架啦

Theo fitdor

c7同拉膠都有一顆倒掛的心

訓咗無睇，呢個廿歲仔乜水？？

雖然FAIL 但FAKE到個龍

isco睇唔到bale
視野真係差d

5月>賓

五月仔
前幾場唔出賓周可能已經有多幾分袋

正式宣佈五月仔>賓周

Theo 好正
大大份

最大作用係拉低隻後衛

拉隊有顆中鋒的心

仲set埋個波
咁又比左個助攻佢

燈

賓狗西甲入波係咪0

睇到 唔俾姐
你估係呀朗

借出去都係坐既辣殺
不過都勁賓周成條街

無人追

可以追下一隊入波皇蘇了

等我仲之前不停屌五月廢

廢極都好過碌賓周

辛仔愈打愈後

阿辛夠無傳啦

知啦

成班中場得modric會比bale 真朋友

賓周始終球味濃D

皇馬軍醫點

Bale有咩作用

將個波大力推返後再追返個波

都幾難喺西甲搵到個正前廢得過賓周

屌

keyword

拿華斯

拖舟會唔會畀人炒

失球咁嘅波...

垃圾後防

拿華斯 屌你老味

捱到阿朗出返黎應該無問題

Keyword
隻手無力？

彈地有西就收死拿華斯

龍門問題

阿禿比人爆過

肥牛企咁入

個人咩事

搞乜

搞咩

好似係樓下掟野,掟到樓下D人?

包住左腳

屌navas

又係呢個龍

班後防食撚屎啦

文迪

嘩

-6足球
唔駛輸仲送個烏龍

大難不死，-6入波

1:2 !

好誇張

五月>>>>>>>>>>>>>benshit

阿辛斯奧

5月世界級,賓周 ?

哇屌你老母

-6 football never die

5月>>>>>>>賓

哇 5月仔

Ah May 好撚fit wor...

-6不死

呢個係5月仔

哇屌
呢下來回癲過坐過山車

屌五月

-6足球永不死

賓施馬
連狗SERVER
皇馬後防

雖然處理得唔好,可以第1時間傳中就有了,但入到波就算啦

哇屌 入兩球
賓狗知唔知醜

要同5月講梳

又一個上位?

岩岩果球禁都死唔去 差D同一個位失2球

一早要出，勁過賓州廿倍

三個矮仔打反擊

佢停果下仲諗住屌佢拖慢浪費反擊

人地右路傳中 我地尾柱無人
2下都係咁

下下吊遠柱都空哂

人地狂玩右路斬遠柱抽射
好驚又失多球
岩先差啲又失

辛仔好狼

垃圾賓周喺度，咪就臭係輸緊1:0囉

連烏龍都燈中埋

唔好忘記華仔護空龍

真係是撚但一個前鋒都勁過賓狗

佢依球真係好彩如果唔係烏龍根本就成個反擊浪費哂

賓狗連烏龍都做唔到

文迪你個on9

佢呢下拖慢哂個快速反擊囉

咁辛應該到既

辛仔腳法真係幾好

文迪同球證傾完計未

肥牛今日d傳中質素都唔錯
好好J

Mandy報恩ok?

阿辛又想入世界波

Now隻疤狗

isco等左佢好耐都唔交

肥積個態都幾差下

辛做乜

嘩屌 原來岩岩係中楣

連狗個server做乜撚嘢

掂唔到

拉膠真係痴線仲施丹轉身

THEO 好正,又大隻又爆得

肥完就咁

印象中上季最後場西甲 條撚樣話皇馬拎到西甲歐冠係抄疤塞打法

原來贊奴沙係對面
仲有皇蘇踢咁好
以為收哂皮

新c朗

Viu 永遠都唔播皇波

辛好急

辛今場有d獨

五月仔完勝賓周馬

5月波底麻麻
但都勁過賓

打得多正選

牛勝在後生
好多人一場就判人死刑

佢吸同撥橫幾好喎

係 想場場都入波
明明右邊空哂

巴爾 番黎喇好嘛

上場確實打到好迷失

辛搞乜
光頭佬比開火權佢？
係咁鳩射
入左幾球世界波就以為自己真係球王？

佢變速快呢點都完勝賓周

岩岩出道果陣又後生個樣又唔錯，仲入關鍵波
J死過好多獌

真係有咁既感覺

連狗幾時死啊
整咁耐

似心雄

5月至少肯跑肯追 勤力咪自然搵到機會
賓周你食屎啦 知醜就唔好再做康復訓練喇

咩波都去 夠勤力已經屌打賓周

肯同你搏命呢點已經完勝賓周
其他野已經唔需要比較

變速黎講好難有人衰得過賓周
條撚樣撚有速變咩

踢刷鞋波既辛先最勁
不過今場無對像比佢刷

叫親新xx嘅通常都無咩好結果

做駁腳都幾好

岩岩球反擊落入賓周到 應該帶唔到兩腳以上

事實回撚晒塘
班迷賓死j爛j都只係j得拉空位

辛仔一打中路就有種想自己一個搞掂哂所有野既感覺
打翼傳下中 間唔中先cut入中間射波好似更加發揮到

隨時攞第一下就仆街

呢個世界邊有人迷賓

岩岩開始睇 請問bale踢成點

我都驚
係咁比人吹奏

無左牙朗 有牙朗佢撚敢

j得條撚樣嘅肯定係精華球迷，一係就智商有問題

進攻得個跑字....
叫做走動多 成日回防
無特別 唔好又唔係差

去fb睇其實都仲有幾多人

屌你老母死連狗，上個即討都唔得

咪撚再入喇

佢地對眼生喺屎忽

又話630

斯巴路斯好似無出過咁濟

五月仔完勝賓周

咪撚學賓狗啦 好嘛

好想睇施巴路師

個ser 廢到

傳俾bale 入撚咗啦

猩猩成場都唔知做乜尻

似閘多過前鋒

肥牛好撚正

完全無參與過進攻咁
永遠都係isco,辛仔同五月

唉

賓周+猩猩換占士返黎

屌你辛 獨食到仆街

辛仔獨食
有d isco初期嘅影子

換走佢出掃把好過啦

不了，咁難得先有人肯接手

ＢＡＬＥ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

巴爾

Bale!!!!!!

終於肯爆喇

Bale is back....

Bale

猩猩返黎啦

好撚感動 好想喊呀！！！！！！！！！

上撚晒腦
要搵牙朗治一治佢

爆了

速度bale

Bale is back

BALE有SPEED你點我 ?

Bale對親呢隊都有波入

頂
巴利終於爆啦

bale 有speed

後差唔多成個身位都跑贏

Bale ！！！！！！
終於

我聖復活

Balleelleleleleleeeeeew

bale翻生啦

bale 呢啲波幾耐無見過，好感動

Bale
睇到呆撚左
除左c朗 成隊皇得佢用速度做到d咁既野
歡迎大聖爺歸位

大聖歸位

真

大聖爺

希望呢球 幫佢拎番信心

好耐冇見過bale屈速

屌你老味拉莫斯成日以為自己係沙比阿朗素

邊個話bale要打左邊
右邊照爆

阿朗依家其實都唔係好爆得

唔好又傷

不過佢一定要有空位先做到野

今次個後衞會唔會又喊

好快-.-

Assist: Isco

有D似尋日洛賓個球咁

等左好耐

長途爆應該唔得
但佢集中係前場搶點走位果一段速都仲係幾勁

最怕速度番嚟之後又⋯⋯

一開頭心諗比咁大力做乜
點知bale爆到

終於見到佢谷行肌肉跑步

時速35公里

華仔今場守得幾好

實力👍🏻👍🏻

唔好講

今場一對中堅

係啊阿朗依家長爆應該唔太得
但突然加速搶點個d仲好殺食

有埋高仔 朗哥
呢隊皇可以玩下反擊

BENZEMA幅圖

點解係佢

Theo..pk

top speed 35km/h
即係10秒跑97米

c羅成場影都無真係on99

仆街

到時賓周出返黎唔好話反擊，想正正常常踢下波都難啊

佢有個波係度果陣冇咁爆得
反而冇波果陣你見佢跑得都好快

佢繼續抖啦屌

最好斷腳

都唔知做乜撚同佢繼約

今日呢隊皇都幾有拼勁 無話邊個踢得特別好但幾好睇
不枉我捱夜
巴利果球打機都未必做到
同埋希望辛仔唔好太獨

短途黎講佢都仲好屈機，突然加速個下無咩後衛跟到

係

坐監最好

省撚中個保安

始終老左同埋盤帶差左
帶波跑有時覺得有d唔協調添

theo 今場守得好勁

肥牛真係好好J

渣ga

講真隊波唔輪到佢爆啦
中場仲有modric推波
bale如果打翻起都有右邊爆
朗負責入涉已經夠做

係正龍門後面個班球迷都好撚危險

我覺得要入隻快馬中鋒同快翼
始終c朗巴利都會老同慢
同埋辛仔唔算超快

不嬲嫁啦

其實點解要咁樣另外加排凳

bale呢啲波真係好j。最好好似以前熱咁邊走邊射

啱
佢射術係有料
但係功能冇全盛bale咁全面

我反而覺得我地條後防係數一數二快
華仔同拿祖

最重要令仔

全盛巴利一定世界top 10
辛仔呢家一定未到果個級數
只係極有潛力 有排學

屌又機師做乜鳩

又要猩猩打中間

單春 奧巴美羊都爆唔贏華仔

bale唔識踢中鋒

垃圾辛 今場無腳好波

雲尼捷斯

isco 開始助攻mode

遠射 爆人 freekick header
點解佢嚟到rm會退化左咁多

機司又係 獨食唔撚比bale

有球後場爆上黎打反擊 快撚到

好樣衰 不了

呢個憑咩獨食真係

熱刺尾段真係好撚勁，成個阿朗咁

唔俾巴利

1314 1516都勁到仆街 係上季傷左無哂態

記得係歐聯8強對馬體

條友真係唔撚識射波
門前一定妹下妹下

咁撚細力傳比你都可以彈到咁撚遠
機師

當年熱刺有佢同無佢真係好大分別

控又控得唔好

傷患 信心 唔係最佳位置同打法 同埋都關西甲比賽模式事
西甲一般真係無咁多空位比佢爆 同考技術d

仲有出華仔去中場爆到去前場

唔係架
佢第一季嚟到啲finishing差到
係大賽有下波入先冇屌得佢咁勁
歐聯決賽就係好例子

搵到了

係 果種感覺係英超得利狗阿蘇 曼聯c朗 阿狗雲佩斯有

辛個人技術好過bale好多啦
全盛Bale只係速度同爆發力強到可以唔洗技術都硬食你
一打陣地戰都係會打8折
但以辛既技術 打陣地同反擊都適合
真係好有潛力

73 場有入波，平左山度士紀錄

呢條片睇到2樣野
1.華仔
2.賓周

散步式跑上去

都係既 希望佢再改下心態同唔好咁獨
練好視野 咁就下個isco了

比你揀 揀留機司定賓周

有冇人同我一樣覺得bale大份左
冇以前咁扭得爆得
同熱刺果陣兩個look

佢有一段時間單刀，有9成機會炒

機司都可以攞嚟輪換
賓周有咩用

機師唔會做正選 前者好過

點揀啊大佬

又咋糊
呢幾場加埋有冇5球

屌你咩旁證驗眼啦

冇越喎

慘了 牙辛要更獨了

越位

旁證做乜9?

吹皇馬詐糊就明察秋毫

食撚屎啦仆街球證

都要d時間嘅
isco都用左幾季先變成依家咁

機司作為後備唔算好差 都勤力
賓周作為正選真係

我賓啱啱先續約
買黎坐bench?

成個身位喎 咁都越？
Bale算有參與進攻咩

放賓留達子咪幾好

重播好似吹巴利撞跌人
唔係OFFSIDE

買掃把返嚟擺

球證 玩足咁多場

旁證面盲症？
bale 辛都唔識分

辛真係唔會比波巴爾架wor

係咪上年R聯越位果一兩球要還

成到才=Isco
成唔到才=文迪,簡拿尼斯

掃把

應該係吹bale單擋

辛

機師

機司又妹

一早要換啦

唔好再遲d

慘得過剛剛a米果球

辛個樣好失望

唔好咁心急
不過上季呢個時候辛仔大名單都入唔刑
掃把比d耐心

簡拿尼斯 果季熱身賽踢得幾好
吹到佢做新古迪

機司除左速度,好似無野比得上當年的謝斯

其實辛今場唔係話好差姐
係獨左d同心雄
同埋大家都對佢期望高左d我覺得
可能因為佢之前幾場做救世主太勁

80分鐘換啦

謝斯都好撚快

謝斯快d wo

佢真係潛力高,可惜太易傷

唔好拎佢同jese比

卡利祖都不如

佢係賣新界牛

佢今場都幾好
係有幾球獨食d姐

冧3個

積仔傳乜鳩 仲搞到傷？

辛今場浪射+俾波慢半拍
俾人吹奏得多就當自己球王咁踢

Theo好勤力

你搞到我GOOGLE JESE
原來依加先24 歲

肥牛今場打出身價
好撚fit

有無人同我一樣覺得古迪個樣好撚好j

佢應該硬淨嘅

邊撚個話今場唔好出阿牛
同我出黎

可唔可以買佢番黎
踢走機c

好多時好簡單分左右就得 係都想扭 玩高章

不嬲都大把人話佢個樣好J

佢當年20歲已經打皇一隊
都幾勁

甘撚博做乜，都1-3啦，on9

借撚左去史篤城

難以置信 原來xxxxxm都只係xx歲

肥牛正宗癲佬

嗚哇

唔好又傷人呀

好撚fit

積仔

仲好靚仔

This

卡利祖都唔差,點都好過機司

係咁重播BALE個球

佩狗好波

難得入波

仲要係招牌入波

呢球係好j嘅

好fit

真係唔會有人爆得贏華仔

華仔好撚快

華大哥好快

其實對面d比波 組織 進攻都幾勁
只可以話我地今場防守真係好

鬥快

華仔一復出又係世界級
唔好再傷啦好嘛

華仔speed 99

運氣好
如果人地唔係中眉 2比1既係佢地
應該難打好撚多

生生性性唔失on9波
上兩場咪唔洗踢到咁

哇 摩迪呢下

通常之後會柒番幾場

換人

希望今場係bale復活既開始

肥牛傷膊頭

theo 10/10 唔計pk果下

踢幾分鐘

咁遲先換，玩鳩拿仔咩

希望唔嚴重

傷牙吊你

明明唔洗沖涼

拉膠出最多skill move
仲多過摩迪 isco 辛仔佢地

拎翻個尾彩都好

有無手足有留意比比大哥踢成點